\chapter{Introducción}
\pagenumbering{arabic}
Los amplificadores de instrumentación, formados por conjuntos de amplificadores operacionales, 
son utilizados comunmente en instrumentos que trabajan con señales muy débiles, comparables con 
señales espurias, tales como equipos médicos. 
La ganancia de estos amplificadores puede ser establecida de forma muy precisa al mismo tiempo 
de tener una grán relación de rechazo al modo común

En esta experiencia de laboratorio se busca diseñar este circuito para aplicarlo como un electro 
cardiograma (ECG) cuya amplitud de señal es muy pequeña (1 mV).

El instrumento utilizado es un generador multiparamétrico de señales biológicas disponible en 
el laboratorio central de electrónica que posee tres terminales, dos representando las señales 
de un brazo izquierdo y uno derecho y el tercero el punto común entre ambos terminales anteriores.

\section{Condiciones de diseño}
\begin{itemize}
	\item $AB_{3dB} = 0,05 Hz a 100 Hz$.
	\item $RRMC >> 80 dB$.
	\item $Z_i > 5M\Omega$.
	\item Ganancia de modo diferencial = 60 dB.
	\item Acoplamiento interetapas de CA.
	\item Amplitud señal de entrada = 1 mV.
\end{itemize}

\section{Mediciones realizadas}
\begin{itemize}
	\item Respuesta en frecuencia.
	\item Ganancia.
	\item Relación de rechazo al modo común (RRMC).
\end{itemize}

\section{Instrumental utilizado}
\begin{itemize}
	\item Osciloscopio - $AB = 20 MHz$.
	\item Generador multiparamétrico de señales biológicas.
	\item Multímetro digital - 3 $\sfrac{1}{2}$ Dígitos.
\end{itemize}
